有無人做過HKPC intern

想問下啲前輩
有2份工唔知點決定好

tg: Cwt11